向媽咪麵 送上祝福

聽聞麵條仔病重
一人一個祝福
希望麵條仔早日回歸帶領手足贏錢！

咁黑心嘅你
要詛咒佢佢先至會好

我地又唔係神 無點金成石既燈力

你以為我係佢呀！

集氣

希望佢好番

一張廁紙，一條底褲，都有佢既價值!

KS麵麵AQ幾高

麵麵

祝麵麵早日康復

麵神一定要好番

希望麵麵早日康復

祝福=燈=死得
要逆向操作先得呀

大dodo

我哋又唔係神

咁後生，快啲好返呀巴打

佢只要買重自己人壽保險就長命百歲

你唔會以為憑我地就燈到麵條仔啦

祝麵神身體健康

麵麵加油

雖然我隻熊打咗喇，都要送上祝福，神呀，快啲番嚟開Post引導世人

麵仔d熊打晒， 依家應該空倉？

為表心意，大家一齊過啲一蚊去佢FPS 戶口

大did did

麵麵係咪尋日做手術?

麵麵同自己講句打氣說話啦

好似6月4號先做 尋日係檢查

仆街仔

祝麵仔快d好返

早日康復

早日好返 為港股提供方向

財經台巴打送上祝福

老母麵 快啲叫老母買包麵 連包裝一起食就會好返

收到風面仔話佢自己冇事
咁係咪即係末期

成班連燈仔 睇邊面就燈邊面 麵神今次仆街了

財經同健康又係兩回事嚟，希望係

希望佢健健康康

佢個腫瘤會唔會有神力
切左會唔會破燈

希望麵麵健健康康返黎

放多啲媽咪麵的gif 圖係度支持下佢呀

p.s. 之前有位巴打，好似係恆指熊黛林巴打 整咗好多媽咪麵gif 圖的

保佑佢大步檻過

大dodo長命百歲，身體健康

成班連燈仔燈鳩麵神

希望老母麵早日康復
快啲番嚟帶領一眾手足！！

千祈唔好

推

加油呀麵麵

麵神加油！

麵麵要快啲好番，番黎領軍

祝佢後日手術成功

麵麵係唔係病咗唔記得放熊
點解仲升緊

等你返黎吖麵麵

麵麵早日康復呀
等你呀

岩

In面面,We Trust

麵麵加油我愛你啊

祝福你面神

祝福老母面

無老母面港股無晒方向

麵麵 手足會等你平安歸來

祝福

集氣 。早日康復

佢幫支那托市，早死早著

麵仔 我好掛住你

快啲返黎開post, 你個係大手術，緊有D唔舒服，估計要半年，好好靜心休養呀！

麵麵早日康復

麵仔要天天重倉，平平安安

麵麵係6月4先做手術呀 駛唔駛咁快集氣
上個星期上左佢隻熊船

等緊你返尼 指點明路

祝福麵麵

麵麵要身體健康
姐姐抱抱

我阿媽都問我媽咪有乜啟示
人間有愛

麵神

集氣姐，唔洗上船架喎

要好返！

麵神 加油！
祝早日康復

麵麵要好返再重牛

希望面仔同中共一樣咁長命

麵麵要戰勝歸來

面面早日康復

出名燈到上埋01

Long lives 麵麵

媽咪麵係咪止蝕咗 ?
感覺上大市開始跌 ...

痴線，好似跟蹤狂咁

等麵神回歸
願麵神與我們永遠同在

麵神加油

手術順利

出院有女

等你出黎燈爆港共

快啲好返

老母面有無上水

世~上~只~有~媽~咪麵好
有媽的孩子有錢賺

加油麵麵，身體健康最緊要，錢其實都係其次，夠用就得

祝麵麵早日康復 身體健康

牙麵how r u
中環無你嘅日子
每日都係陰天

麵仔 快d好返！！！
齊齊賺大錢

早日康復
返黎帶領大家

麵麵
我們的移民積蓄需要你

麵仔